Virtual Youtubers討論區（328）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ
2020年12月末出道予定

Lm睇文字轉播

唱咗3粒鐘

LM

大叔LM

都話一上熱門就有奇怪人入黎啦

火雞要人

Virtual Youtubers討論區（327）
#986
人生五星星
3 分鐘前
vtuber都開討論區,成日阿叔扮女人

全部人同我入嚟

vtuber都開討論區,成日阿叔扮女人

可唔可以叫佢再入黎釣下

鳥sir5好偷圖啦....

糕蛇唔好拉我

SPWN要VPN on9?

買到飛揮手區

@人生五星星

大小姐

你入到啦咩

Sorry

日本国外のIPアドレスが検出されたため、ご視聴いただけません。

IPアドレスに関してはご利用の通信会社にお問い合わせください。

唔好嚇我

wtf

仆街啦

NICO又然

BD黨既勝利

轉英文

有無廢左啲

買完飛仲要買VPN

最多打和姐

好彩有用開NORDVPN

SPWN受害者

一開始唔講，係咪又想關公災難

+1
3年plan

有1080P

Spwn 要VPN?
Nico唔使？
Fuck

HOLO撚=三等賤畜

太多人塞爆server
唯有ban外國ip比日本人睇先

開到
利申: 英文版買

nord load緊空氣

未setup好 F5已經冇左IP限制

一路睇一路炒飯

都要

用日文版買要VPN 英文版唔洗?

係咪架

雖然買左聽日

轉英文入牙

即係要定唔要

+2

未開場就俾燈到spwn要VPN

多F5幾次

+3

+2
3年Plan保平安

個loading清撚到

反Ho黨又然

surfshark LM

不嬲都要VPN入架啦
唔駛長開VPN就真

好彩平時有用開vpn 差d仆街

認唔到你

冇分別

第一次睇hololive嘅live有1080 好滾動

係絆啊

炎上了炎上了

+4

F5幾次 唔洗VPN

好彩睇開巴哈，有用開vpn

好緊張咁炒飯

哇屌

場已入

F5多幾次ok

應該一開始set錯者

用乜野vpn睇到巴哈?

冇事啦 一開波佢未setup好

Vpn?

BTW我無用VPN

Btw 429左

774都唔駛VPN
應該人太多趕人

#91

屌嚇撚死me

好似你個名咁

429一分鐘後再試 你IP係firebase個邊爆quota 如果都唔得就要轉IP

新post留爪

nico撚開心左幾分鍾

呢度轉雞腸入了

屌你老味未開波已經爆爆地

其實實爆，幾萬人睇

屌嚇撚死

on9咗 幫襯niconico

典解我1080p都咁濛

咩

分分鐘十萬

mo野--

因為真係濛

想像下冇spwn剩係靠nico

Failed to get the streaming ticket. please reload your browser.
咩料啊屌

起格既搞咩

who?

F5

買飛又大戰 入場又大戰

我場都入唔到

打得飛機多

4期冇idol裝，Cover果種廢

F5多幾次，入咗去了

打艦C咩
E0

on9 3圍 300km-20km-200km
super boin boin sexy umamusume gundam ojosama

家陣係到轉圈= =...

你F12睇下係咪429 係既等一分鐘後再入 佢個網寫得衰 係咁拎token隊爆左google個quota

cover真係好撚廢, 大活動都仲未有idol裝
雖然公主話係同營運溝通有問題所以講左話有其實係無
但實際問題係點解咁耐都仲未有idol裝

gg

流量太大,壓低個碼率減輕負擔

轉完圈未啊屌

火雞個開場換左

用緊spwn睇係咪無得較畫質

lm nico撚睇480

會唔會正月裝都無

有1080 喎

右下角咪有

哇 個開場幾好睇
有冇人睇緊

Low Latency Mode有咩用

佢個乜plan黎咁易爆

Poster都好睇

55

個開場整得勁有心機

好耐冇見人講E0了
而家佢都delay冇事先開ser

Bgm 幾好聽

瘋狂F5解決問題,多謝咁多位
鎖IP同load唔到入場既都可以試下

仲有半個鐘
去定廁所入場搵位坐, 準備定電芯

十成九D token 野寫得衰係咁auth google

特效唔錯

老師巴又變返北海道？

個live冇人講？

未入到

Nico vpn 連完再斷開，睇得幾順

九成spwn冇比錢買

1080p 應該點衰都好過niconico掛

冇人講咪唔好講囉

狗衝緊返屋企

會長好得意

唔關事 比左錢都會係咁 純粹寫得衰係咁call google

其實想問下YouTube有冇類似功能

食埋個外賣差唔多開波

未開始

spwn 都要vpn...

IT勁能到

邊洗

印度神童預言又中

F5多幾下就得

現在嘅我嘅心情就好像未有飛起現地求飛咁let me in

鳥蛇真心尾機

完左啦喎

唔得呀........

老師巴

真係老師

十虎手足黎

唔好得罪佢 條友勁能小器

補習v文化

人地手機影mon就拜，我手機影mon就出圖笑我，連登仔80我

教學生食薯仔得唔得架

咁唔係應該一早知咩

公器私用

你應該被登出左 登入完 有飛 會變紅色

去account->my live 個度睇下
可能出面未load到

可能個學生鍾意咬魷魚多啲啦

開緊投影機睇求其喇

你個moon唔夠大 我地呢到唔笑有錢人

cls岩岩果下

入唔到

廣告time

pish

廣告

開波了

已經lag lag地

屌賣廣告 以為有咩睇

例牌食廣告

啱啱load 唔到張飛，以為買唔到

右上轉英文 f5

720？

武屎道

F5到睇到為止

無武士道爸爸
Cover連飛都無得賣

入場要google auth
搞到依家連check out 都炒

有廣告
又話holo執笠嘅

武士道

瘋狂重洗中

係，我得2個mon，我窮人

Ema

睇唔撚到？

咁撚大個阿水zoom落去想嚇邊個

似480，對畫質冇咩觸覺，唔係好識分...

場都入唔到 淨係話load緊張飛

又改名

你唔滿意？

跑緊100米返屋企 開始未

今日也很可愛

另一邊開座長單耳好正

賣緊廣告了

我都係

唐巴改小學生啦 唔好搞我阿水

有冇人仲未入到
已經跳緊

係 見到你老母係台上到跳緊

小學生巧打耳

惡能到

搶口到

座長係到講yadog retweet佢條fake news

跳你老母閪呀

唔係好熟片 download落黎佢bitrate寫2.9Mbps

load到2046都未入到

ただいま大変混み合っております。少し時間をおいて購入ボタンを押してください。

兩個網都咁廢 支那仔點盜播

可唔可以叫admin開5001

跳得勁能淫 cls

Nico依家先賣廣告
好大隻空媽同星街

Spwn 明顯好過nico 好多

用ipad睇到,電腦睇唔到

佢地講笑下?
個網慢到咁

lag 撚左成5分鐘

我用Snipping Tool cut圖都比人屈手機影mon, 無所謂啦

牙鬼今日咁得閒，會唔會開台撞

我睇幾順喎，玩住mc同睇埋座長都可以

邊隻it狗

攞酒先

屌holo撚霸曬成個po污染

牙叻開同時視聽2nd未

入唔撚到

有冇係現埸手足

SPWN F5完又彈番出去

你瘋狂撳購買就得架啦

off左adblock就入到

咁早飲

F5 F5 F5

阿媽我成功咗啦入到啦

鳥蛇...

米25.. thx

有冇人用nord vpn
我揀日本禁左幾次佢都仲係話我唔係日本唔比我睇

又到廣告

咩意思

你哋會唔會開低遲延
驚開咗可能會要load卡下卡下咁

f5 左幾次手機入到

唔使用VPN喎

你用sqwn?

試下F5幾次

買左成個鐘飛都係error

冇錢買飛

係呀
我見佢話我唔係日本唔比我睇就開左vpn

Thanks thanks

而家牙夸跳緊

睇live先送部新電腦來

5期mc?

唔使VPN , F5多幾次

仲有10分鐘

5期

獅白 雪媽

開low-latency mode 個質素同普通mode 差唔多
個streaming bitrate望落穩定D

所以開住low-latency mode

Report bug

可唔可以不斷播ema

446 lamy

五期生

入到了
多謝咁多位巴打答我

未開始已經lag吓lag吓

入唔到既可以試下off左adblock佢

有五期？

屌nene嗰邊快d
俾人劇透

有水
不了

姐係聽日nene+座長做MC

niconico 嘅朋友宜家睇到D乜

前幾日邊個話火雞㗎

Btw聽日會唔會係座長nene

入唔撚到巸你老母

SPWN用家們
去event list揀場入,正常揀就入到場
但都會有bug情況,到時登出再登入,再瘋狂F5,就可以入場

入到直播網都會中bug話海外IP
到時再瘋狂F5,唔需要用到VPN

祝大家睇得開心, 演出順利

樓上好似話480p

死火都有

takamori

Calli + 火雞

EN呀

Cali kiara

死神同火雞

5期同en都有份

火雞

死神 火雞

EN

要開vpn先睇到？

入到了

點解有en

Id呢

即bin

即係錄嘅

求吓唔好lag

冇人信我

冇住外國果3個EN
今鋪仲唔係不仲?

好撚正...
冇得睇果啲人

講英文但要VPN

spwn no need

係咪算特別嘉賓

ID 有冇

唔使架
假架
F5到得就得

ID都有

？

this???

又燈

中

全員參戰
holo好暖

ID文好好聽

火雞講埋德語Okmaru?

ID2期

CN呢

Holo CN呢

唔好再燈

有無人燈埋cn

Cn退晒啦

冇cn?

講乜鳩

Star呢

你唔係話冇買飛咩

有五期生，EN，ID
真係得CN冇

ID咁多個

燈CN不如燈STAR

OG呢?

叫工人翻譯下

唔尊重中國人

好搶口
想俾中國人炎上?

支Joke唔搞咁多咪有CN

我恐男 唔好燈thx

一陣燈返有點算

冇cn

有冇人轉左low latency mode

開定薯片

CN 12/20

SoloStar

屌你手機唔可以同時播

而家落街買趕唔趕得切

屌你谷鳩氣買撚左NICO算

幫推下
好似見到有人話有可能需要off 左個ad block佢

終於入到

推呢個比其他人睇

我寧願燈stars都唔撚得燈cn

根據上面 預左會慢幾分鐘

star孤兒仔

f5入到去都仲轉緊圈

有無人仲未買到飛

買唔到既買NICO掛VPN入到去閂左VPN就得

唔好癲啦

Star嘅地位同cn一樣

你哋究竟講真定9 up
我仲喺張poster度

{"error":{"code":429,"message":"Quota exceeded for quota metric 'Token exchange' and limit 'Token exchange per minute' of service 'securetoken.googleapis.com' for consumer 'project_number:653488322407'.","status":"RESOURCE_EXHAUSTED","details":[{"@type":"type.googleapis.com/google.rpc.ErrorInfo","reason":"RATE_LIMIT_EXCEEDED","domain":"googleapis.com","metadata":{"service":"securetoken.googleapis.com","consumer":"projects/653488322407","quota_limit":"SecureTokenRequestsPerMinutePerProject","quota_metric":"securetoken.googleapis.com/secure_token_requests"}}]}}
有project number
應該要SPWN叫google開大啲個quota (俾多啲錢)

各位deadline buyer

成世仔第1次live睇online concert

CN有3D

岩岩出黎講左幾句但冇聽清楚講咩

認真架

咪又係唔好錄影

岩岩有開場旁白，叫你唔好乜乜個種

你nico？

上次水姐live慘劇再現

入唔到就不停F5

同視聽睇邊個好

SPWN
我見未有畫面咪去埋廁所先

Nene座長

座長

Full screen 派定 comment派

真係買唔到認做大陸仔上nga搵link囉

開始

中緊bug未入到

開波啦！好撚興奮啊！！！

開波

開始啦

好撚大聲

BINGO?

千本鷹

千本櫻呀

BINGO

4期仲未有偶像服

四期生！

wtm好彈

會長

好采冇落街

わため

4期

羊對波彈撚到

我係holo狗啊屌

全部都冇舞台服....

coco唱歌好聽左

會長唱歌變到好穩

boingboing

因為人多左

得4期無

應該係錄聲+現場跳？

播LIVE會場既意義係邊

好似兩個水袋咁

似

個個都唱得好好聽！

Fc2冇舉報掣？

有無人真係打call

都幾搞笑 點解四期冇舞台服

關咗佢啦 垃圾到

可能以前book 咗

係時候熄撚左個彈幕佢

睇佢地鳩fing都幾撚尷尬

因為公主無

真係當LIVE咁睇囉

公主套衫出左問題，之後一齊唔著

點解係影住個screen咁
今次冇現場都做唔到774嗰種360
星街自己啲live都得啦

仲要畫質咁差

一聽到公主成個調音feel出晒嚟

Nico delay好多

係得呀羊對波彈成咁

垃圾cover

有 舉報左
手足們快D做野

小天使

呢啲book場應該好耐之前就book定 ，佢都估唔到搞唔到線下掛

仲未入到

應該係用左bushiroad 日常開live 個做法用係度

cover真係好撚on9

天使唱歌真係好好聽

舉報咗

好期待騎長唱歌
係幾10萬人面前....

會長好多彈

公主喘氣

跳到索晒氣

點羊對野重fing得勁過會長

團長

公主氣喘緊

諗起公主ringfit

冇觀眾真係差咁d

Luna就斷氣

真係登佢辛苦

現場live多數影個screen , 純線上live先會好似774/日清果D咁
佢今次係無觀客唔係online live

公主喘到

抖晒大氣咁

喘到

之前講過4期生去練舞個陣 做完熱身公主已經就死咁 之後比個練舞老師問佢係咪生少左個肺

Fc2啲白痴仔好好笑

隔住個MON都覺得喘

證明唔係錄

證明真係live

ERROR

Error

TMT

TMT TMT

Towa

四期生都有一人一首 哭撚咗

感歎號

嗰個唔係天使笑佢咩

痴線仲見到下面個cameraman

其實唔搞線下係咪驚咗支那D痴線佬會搞事

今生冇憾啦

你地個邊好似快好多咁既

武肺呀

填危害國家行為得唔得同埋係咪最好轉埋殘體字

唔係武肺咩

開polka有啲氣氛
利申聽唔明

因為呢首歌入左towa family

公主如果唱到咁一定係錄嘅

其實主要都係因為支肺

same

支那武漢肺炎呀大佬

證明真係做live咁做

d人去返自己推既freechat到 "應援"

應該一早book好晒野

之前toko都有線下, 不過唔同規模差咁遠又唔可以直接比.

驚公主會出事

TMT好型

偶像施華

我towa推啊

因為要賣bd

反而跳舞冇咩特別

Bilibili都比人CUT, 笑左

係唔係4期生都會solo 一首

Error...

echo

我第一次睇v live ，感覺好似睇緊初音live

会長

ECHO

Spwn個live我覺得重清過隻blu ray

會長 Echo

Coco

會長ECHO

會長呢首唔易唱喎

唱返英文歌啱會長

會長好聽左咁多

今日你我都是濃痰師

收得唔算平，但竟然只係影screen
直播台都攞唔到source

我會長推

echo！
會長唱歌真係好聽咗好多

holo好黃

SPWN用家 睇下就跌落144p又番去720p 好迷幻

屌班支那仔老母
我無得睇 都要REPORT 到佢地無得睇

佢第一次歌回嗰陣仲唱唔到

佢近排朝早唱歌都好聽

Auto tune

set左auto？

死啦 原來會長可以咁gachi

屌 明顯錄架啦

好撚好聽

隻舞

nene同座長

係

明顯錄

好有喜感

咩舞

你地個邊幾多分鐘
點解Nico好似delay得好嚴重咁，我仲聽緊towa solo

播片就預左架啦

冇事故姐係錄 好似係

會長solo緊

咁你真係delay好多
會長都就唱完

first time use nico?

fc2比人ban 埋

我估你應該delay 2分鐘多啲

spwn好高汁

除咗講野 其他都係

講真唔似播片
頭先公主咁

已經聽緊wtm唱爐心熔解

咁起碼遲成2-3分鐘

現場跳架啦 d舞簡單到

啱啱好一首歌

會長隻舞複雜過towa好多

Towa都係真唱啦

SPWN 真係高清

公主粉雪wo

一陣公主solo 一切迷底都解開

watame!

WTM

老番？

應該係咪嘴，屌你真人演唱會都咪嘴啦，呢d咪嘴有幾奇

點解羊對奶特別彈

spwn體驗正好多
以前睇nico真係想打爆個moon

牙羊好可愛

會長都唔夠佢彈

彈過會長

希望老師等陣唔好咪

boing boing

spwn全程1080p冇得輸！

真係好好既體驗
好過NICO好多

會長最後個下好正

屌

啱！

座長都話會長個part舞係咪自由發揮

清好多 之前拉遠個樣化埋一舊

我spwn 慢13秒

如果得nico真係要考慮買唔買

羊似真唱

嘩屌公主

會長話過自己似歐美AV咁硬

huya 23853559
dy 929074 114514

屌
呢兩個無AC

有人有既話去REPORT 佢地

羊應該係真唱喎

好型

13秒姐，好過NICONICO

歌一早錄定 舞現場跳？
啲舞都係小動作郁
唔洗佢地練咁耐

有冇咁快喇
而家先羊一半

真係好boing boing

Twitter都講緊會長隻舞

9成係

wtm把聲似真唱多喎

呀鬼全程文字實況

咁快

羊似真唱喎

有冇link

咩黎

好似真係真唱

聽到索氣聲，唔係錄

有啲咪嘴
本身唱得ok就唔洗

羊肯定係真唱

虎牙鬥魚

咁團長一定係錄

睇你哋文字直播

撚有𠵱啲賬號咩

睇公主表演就知

好多人講
V嘅老豆老母，畫師

真係好彈

淨係依3首都夠晒說服力買兩隻bd啦

搞乜撚野彈左我出去冇得入番？

其實現場冇問題, 有樣野叫auto tune

嘩屌你會長

我羊啱啱完 係咪差好多

有講會長 邊個仲敢反鬼

會長側手翻

會長側手番

wa 屌 會長側手翻

燈到無公主

Load 唔到
大家係咪都用vpn?

會長側手翻果下勁順

公主同天使係咪聽日先唱

公主唔唱

spwn唔洗vpn

淨係會長依下都值回票價！

Day2？

係咪聽日先唱

屌我岩岩睇緊冇啦啦彈左

公主同天使要聽日先唱?

成日3d都係咁癲

燈到

聽日先有OPENING ACT

應該係 唔想重覆

重新連線，公主同天使冇左
直接變4期mc

應該係 頭先有嗌估邊個唱

座長果邊劇透既

公主天使應該聽日唱
四期生輪流
好彩買左兩日

Opening

仆街咁岩個下睇緊連登呢邊無睇到

你慢

冇睇 專心睇live

廢

有得睇replay

啲買得一日嘅人

Hololive係偶像啊

屌，我以為自己開左時光機，穿越左2首歌既時間

等完場再翻睇 果下真係好撚勁

Sorry冇爬文 我買左飛但話我唔係日本ip應該點

買左NICO限地區睇唔到 要日本FD轉比我 好SAD 明明買左都要走後門

屌啱啱都lag咗

遲吓重播睇返

今晚replay 囉

SSS

f5多幾次就得 加油！

SPWN 開low latency 同座長差唔多時間

nico就掛vpn spwn就唔洗

4期好撚少

F5 f5 f5

呢個位SSS

Sss

買埋vpn

開vpn入到去就閂得vpn

dllm SSS哭撚咗

仲係著返普通衫做咩

4期兩日喎

開vpn再開網頁，load到live就可以斷vpn

Btw，兔仔

係3D既心心

全員SSS

瘋狂f5到有畫面

YT偷轉，report

講明得opening act

一陣先換衫

初號機識唔識唱
之前犬山問佢 好似唔記得sss係乜

牙心3D

全部都冇舞台服

INA入咗火雞到, 又話不和嘅

有EXPRESSVPN 開左入唔到NICO添

有波左邊冇波右邊

歌詞都唔記得

公主天使應該係聽日

好掛住牙心呢件衫

個空媽2.0黎既

舉左

Choco 先生好大

3期識唱好似得船長?

nord得呀

大得有粉少少過份

Mud fish

YAGOO: 返黎啦...我既AKB48返黎啦...

Peko咪喺左邊

好心船長除咗外套佢啦

死左LU

35好偶像able

搞掂咗

boom!

由於「カバー株式会社」提出了版權聲明，因此這部影片已無法播放。

乜miko咁高

RAP

搞笑連自己睇咩都唔知

秒ban

冇外套好柒喎

Cover自己做野

終於放 想問miss左啲咩

個個都差唔多高嘅

copyright claim by カバー株式会社

4期生同SSS

35諗住聽到啲乜？

差唔多矮

35成日露冇錢買襪隻腳 好撚淫

牙心同miko係右邊

咩都得
暴力個啲最好

miss咗4期合唱 solo 全員sss

無人無反應 真係爭咁D

SPWN可以拉返轉頭睇

Cover從未試過咁快做嘢

點解Cover收料咁快

呢個official?

心心個自我介紹

第一次睇live?

關自己錢事梗係做野啦

開nene polka有少少

心心

haachama黎 唔係呀心

想現場睇冇現場觀眾個feel差好多

牙心係咪已經翻唔到嚟

公式

Aqua真係好矮

佢個3D好似lag lag哋機

友人A請左教會團隊

Aqua真係短人成寸

唔識嘢 唔好鞭屍plz

開頭LAG左陣 之後順番

如果冇疫情
正常嚟講係咪有現場睇？

1st有

係,不過要抽籤

初號機！音量注意！

應該會有，應該.....

yagoo夢想 : AKB48 vtuber 版

然後多次夢想破碎+心臟病發

nanodesu

咁清楚既

回復原廠設定

azki個3d真係唔多掂

船長

真偶像講野真係唔同啲

依家訓住ICU睇LIVE

真係次次都睇下有冇新參上當

同平時一鳩樣

聽到nanodesu同睇到船長個自我介紹
笑到手機都跌落地

船長冇喘氣 一定係錄

Ahoy!!!!!

要2021先解決到

Ahoy!

Ahoy!!

AHOY

ahoy!

船長idol step

Ahoy

ahoy！

AHOY!

船長對野可以fing

ahoy

其實可以整罐頭聲

件外套真係呢

Ahoy！

船長都好彈

離開左YT可以搖了

屌nene嗰邊太快

但係佢冇外套就好柒

船長應該都係真唱

我真係恭喜你呀.jpg

船長個舞真係正常左好多

其實連effect都上埋
佢哋係咪已經開住慶功宴睇緊

BAN

一昧集合

最慘係連自己個名都俾班細嘅改撚埋

Ban

跳引好屯門公園大媽feel

大陸有電上網咩?

佢地仲要係到call 撞到七彩

ban

Bam

苦練咗咁耐

開係亂跳

仲以為睇錯 笑到仆街

船長舞真係

比個bam fake左秒

一人一首SOLO?

快勁多

無得一齊打call

親戚上黎了我屌你老尾

屌 佢個自我介紹動作都落左去係個舞到
個動作真係得船長先carry到

係日本,都快SPWN5秒

同佢地一齊睇啦屌

一齊睇

唔敢F5 SPWN果邊 驚入唔番

社會性死亡

衝出去大叫AHOY你就可以返入房慢慢睇

中間飛左行字出黎，但睇唔切

唔係 依家做streaming 佢又唔係live band 預好effect一d難道都冇

329

入到了
一黎就船長，感動到哭能左

終於唔係溜冰

好想現場call呀

叫埋一齊睇咪得

最尷都係船長姐 而家都完了

只要你顯得唔好尷尬就佢地尷尬

以後新年食飯都唔洗出返黎 work

真係好想現場玩

推得好快

駁電視開埋套7.1一齊睇啦 屌！

peko

pekopeko

兔

Chu chu yeah

唱呢首

Peko

船長之後pekora

火雞痴咗線

兔唱小林龍

PEKO

+1
縮番入去間房睇

估唔到

偶像兔

對兔耳巧打耳

準備食飯

可以咁架咩

Pekora都好搖....對耳

豬豬野

兔仔好正

弱者先食飯

拎入房食啦

peko隻舞唔差喎

唔知兔老母有冇睇

呢啲先係舞黎架嘛

好淫

其實兔仔都幾好丁...

兔識跳

兔仔好可愛 好似要沉船

開波前食咗

有

野兔又贏

兔仔跳舞咁勁嘅

其實會買bd真係信仰

入會25蚊
之後上去買埋百年梅酒套裝

好撚得意peko

我花錢買飛都為左睇兔仔同星街，有1半錢返左黎了

做野

入會了peko

畫質差到睇唔到pekora手套

暫時跳得最好係兔仔

chu chu yeah真係跟番fhana 平時live咁跳

應該係錄 平時peko歌回都會唱到斷氣 而家又唱又跳唔信會咁好

咪又係screen capture

唔會買嘅就算唔反Holo都唔會買
會買嘅真係一定會買

巴打你睇邊個

Delay左成秒聲畫唔同步

你用咩睇？spwn校1080唔好用auto

唔怪之得咁熟口面

都係一首姐

有播咩

色差唔夠,背景黑色會睇唔到黑色手套

今日會唔會有pekomiko

真

好清楚既兔仔

講真錄播已經差過睇live好多皮
正如睇波都唔會睇錄播啦

一定要有

到初號機

出來效果好就得

色差問題

初號機

Rusia

兔真係偶像

你等住聽團長朗誦仲好啦

平

火雞傻左

清楚

佢哋仲有電？

好清楚